有冇巴打女朋友有食煙

但你自己唔食㗎？

咁您接受到？

叫得佢做女朋友就證明我仲接受到

唔食煙 點樣搵到食煙既女朋友？
真心求教。
我本身唔食煙 但覺得女仔食煙好靚。
好想同食煙既仔一齊

仔定女一齊

再次更正
好想同食煙既女一齊

打車輪 忍受到d煙味咩

只要佢係我面前扯完煙就會忍受得到

自己冇食，但依家追緊個食咗一年左右嘅。
講真，以前好唔鍾意人食，但知點解要食之後就覺得冇乜野了。

Btw, 如果佢見到的話.
唔好食咁多呀，好傷㗎。

你又未追到, 人地食煙都唔關你事啦

少食其實冇味

接受唔到對方食煙就唔好追人啦, 無味都係咁話啦
唔通將來結左婚, 你要對方落街食煙咩

其實出嚟做嘢
唔多唔少都會食一兩枝

我都係因為佢先食

只會係食定唔食姐, 好少會話要被逼食一兩支ga wor

竟然係條女引誘你食煙
只有衰仔引誘條女食煙姐

好想奶佢d牙

唔食點會有人逼到

奶乾淨佢ｄ牙
但小心有脷癌
不過我唔介意

EX有食
不如掉返轉問
如果接受唔到, 你仲會唔會叫佢做女朋友?

佢臭雞黎嫁嘛

Ex有食，搞到我都有食

佢一定好鬼食靚
如果係我就一定搞大佢個肚先, 臭雞都會變成我既財產